點解2K仲可以俾LBJ外圍防守A?

頂盡B+啦，佢不嬲唔係大鎖級，依家直頭棄守

收皮啦 我占係GOAT呀 應該全部A+

pish

數據係死既 全nba有冇球員可以帶到16年既騎士捧杯？

Kevin Durant

收皮啦垃圾KD

你講curry我條氣都順d 冇左curry靠Kd咪連輸5場囉

咁seth curry 囉
btw, 我講佢防守差啫，其餘仲係勁嘅

禾KD系聯盟第一人
佢早兩日先帶領完勇士中斷4連敗

咁點解有佢會4運敗 臭bitch,無佢勇士都會贏波

屌，唔派膠啦，你咁認真
何況我最憎259

B+

禾Green先係聯盟最強 得閒又分享下自己私生活，又幫禾鬧鳩KD 幾撚親民

咁你覺得幾多先啱

KD 係坐順風車

B-

C算啦

是但啦，比你打機用foj一場入200分都係假嘅姐

咁佢認真守係有B到B+嘅

season擺明打養生波

係騎打playoff都無用力守wo

喺騎乜柒都要做哂，邊有氣力守波，不過講實佢防守已經唔係大鎖級。

堅，睇到佢真係冇晒力